# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-02-11 12:32-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2006-09-03 15:38-0800\n"
"Last-Translator: deerfang <lu@deerfang.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: cclib/cc-admin.php:227
msgid "Name of virtual root"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:228
#, fuzzy
msgid "Must be characters and numbers only"
msgstr "必须是字母和数字，并少于25个"

#: cclib/cc-admin.php:236
#, php-format
msgid ""
"Read more about why you would want to do this and what the consequences are "
"<a href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:275 cclib/cc-contest-admin.inc:219
msgid "Must be characters and numbers, no more than 25"
msgstr "必须是字母和数字，并少于25个"

#: cclib/cc-admin.php:282
msgid "That virtual root already exists"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:336
msgid "Save Configuration"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:337
msgid "Just be careful what you do here, it's easy to 'break the site'"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:404
msgid "These settings affect the entire site"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:427
msgid "Edit the settings for virtual root: "
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:430
msgid ""
"Some of these settings may have been over written in other virtual roots"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:444
msgid "This setting over writes the main site's values"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:456 cclib/cc-admin.php:713
#, fuzzy
msgid "Global Settings"
msgstr "编辑你的设置"

#: cclib/cc-admin.php:457
msgid "Global settings"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:463
#, fuzzy
msgid "Virtual Root Settings"
msgstr "编辑你的设置"

#: cclib/cc-admin.php:464
#, fuzzy
msgid "Virtual Root settings"
msgstr "编辑你的设置"

#: cclib/cc-admin.php:519
msgid "Edit Raw Configuation Data"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:538
#, fuzzy
msgid "Configuration Changes Saved"
msgstr "更改已保存"

#: cclib/cc-admin.php:551
#, fuzzy
msgid "Create New Virtual Root"
msgstr "创建新帐户"

#: cclib/cc-admin.php:602
msgid ""
"In order to enable Rewrite rules ('pretty URLs'), you must include the "
"following lines in your Apache configuration (virtual host or .htaccess): \n"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:615
msgid "World can access (0777)"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:616
msgid "Owners and group only (0775)"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:617
msgid "Owners only (0755)"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:621
msgid ""
"This is the name used to set cookies on the client machine. Recommend  to "
"leave this blank unless you are having problems."
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:627
#, fuzzy
msgid "Default File Permissions"
msgstr "默认当前设定"

#: cclib/cc-admin.php:629
msgid ""
"chmod() access mask to use when writing new files. Do not edit this unless "
"you understand UNIX permissions, Apache, PHP CGI mode, etc. Changing this "
"value will affect future writes."
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:642
msgid "Use URL Rewrite Rules"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:644
msgid "Check this if you want to use mod_rewrite for 'pretty' URLs."
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:664
msgid "Help on configuring the site"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:671
msgid "Create a new virtual root"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:678
msgid "Cookies, ban message, admin email, 3rd party add ins, etc."
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:690
msgid "Style sheets, admins, home page, etc."
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:707
#, fuzzy
msgid "Manage Site"
msgstr "管理文件"

#: cclib/cc-admin.php:724 cclib/cc-contest-admin.inc:543
#: cclib/cc-login.php:545 cclib/cc-mediahost.php:500
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: cclib/cc-admin.php:743
msgid "Joint virtual root and global settings menu"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:747
#, fuzzy
msgid "Global settings menu"
msgstr "编辑你的设置"

#: cclib/cc-admin.php:751
#, fuzzy
msgid "Virtual root settings menu"
msgstr "编辑你的设置"

#: cclib/cc-admin.php:755
#, fuzzy
msgid "Raw config editing"
msgstr "完成编辑"

#: cclib/cc-admin.php:759
msgid "Display form to create a new virtual root"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:769
msgid "Global Site Setup"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:783
#, fuzzy
msgid "Edit Settings:"
msgstr "编辑你的设置"

#: cclib/cc-admin.php:801
msgid "Saving Configuration"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:816 cclib/cc-contest-admin.inc:638
msgid "Changes Saved"
msgstr "更改已保存"

#: cclib/cc-ban.php:75
msgid "Moderation email notificaiton sent"
msgstr ""

#: cclib/cc-ban.php:180
msgid "Ban/unban an upload"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:45 cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:49
msgid "This name will be used in the url to show the tabs."
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:78
#, php-format
msgid "%sClick here%s for help with editing navigator tab sets."
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:79
#, php-format
msgid "%sClick here%s to add another tab."
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:80
msgid "Clicking on these links will not save your form."
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86 cclib/cc-navigator-admin.inc:277
#: cclib/cc-mediahost.php:486 cclib/cc-user-admin.php:151
#: ccextras/cc-fileman.inc:526
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Order"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Help Hint"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Function"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86
#, fuzzy
msgid "Data"
msgstr "日期"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86 cclib/cc-menu-admin.inc:102
#, fuzzy
msgid "Access"
msgstr "加工"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:142
#, fuzzy
msgid "Match Any Tags"
msgstr "全部相配"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:143
#, fuzzy
msgid "Match All Tags"
msgstr "全部相配"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:144
msgid "Execute URL"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:145
msgid "SubTabs"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:146
msgid "Query"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:166 cclib/cc-menu-admin.inc:109
msgid "Logged in users only"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:167 cclib/cc-menu-admin.inc:111
#: ccextras/cc-forums-admin.inc:69
msgid "Everyone"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:168 cclib/cc-menu-admin.inc:112
msgid "Administrators only"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:232
msgid "Rename Navigator Tabs Set"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:265 ccextras/cc-fileman.inc:516
#, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "姓名"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:268
#, fuzzy
msgid "Edit tabs"
msgstr "编辑"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:281
#, fuzzy
msgid "Make default"
msgstr "默认"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:287
msgid "Add new tab set"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:290
msgid "Manage Navigator Tab Sets"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:303
#, fuzzy
msgid "Tab Text"
msgstr "文字"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:304
msgid "Tab Helper Text"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:319
msgid "Edit Navigator Tabs:"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:466 cclib/cc-mediahost.php:41
#: ccextras/cc-forums.inc:324 ccextras/cc-forums.inc:634
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:467
msgid "Home page"
msgstr "主页"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:472
msgid "All"
msgstr "所有"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:473
msgid "See all the latest uploads"
msgstr "看所有最新上传"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:478 cclib/cc-pools-ui.php:196
msgid "Remix"
msgstr "再混音"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:479
msgid "See the latest remixes"
msgstr "看最新再混音"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:484 cclib/cc-pools-ui.php:196
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:485 cclib/cc-contest-admin.inc:530
msgid "See recently uploaded originals"
msgstr "看最新上传的原始材料"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:490
msgid "Picks"
msgstr "精选"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:491
msgid "See picks by the Editorial Staff"
msgstr "编辑成员的精选"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:496
msgid "Funky"
msgstr "Funky"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:497
msgid "Only the funky stuff please!"
msgstr "请只显Funky内容"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:517
msgid "Perform view tabs actions"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:521
msgid "Display admin navigator tabs form"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:537
msgid "Navigator Tab Sets"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:539
msgid "Create and edit navigator tabs"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:54
#, fuzzy
msgid "Friendly Name"
msgstr "全名"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:56
msgid "This is the one people actually see"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:61 cclib/cc-submit.php:72
#: ccextras/cc-forums-admin.inc:45
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:67 cclib/cc-submit.php:65
#, fuzzy
msgid "Logo"
msgstr "登陆"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:68 cclib/cc-submit.php:67
#, fuzzy
msgid "Image file"
msgstr "图片"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:73
#, fuzzy
msgid "Contest is Online"
msgstr "内容要求登陆"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:74
msgid "Uncheck this to hide contest"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:81
msgid "Sources Available"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:82
msgid "Sources are made visible after this date"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:88
#, fuzzy
msgid "Entries Accepted"
msgstr "标签"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:89
msgid "Entries are accepted after this date/time"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:95
msgid "Contest Deadline"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:96
msgid "Entries are not accepted after this date/time"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:131
msgid "Current Server Time"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:166
msgid "Internal Name"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:168
#, fuzzy
msgid "Letters and numbers only, 25 or less"
msgstr "必须是字母和数字，并少于25个"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:225
msgid "Name already exists"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:251
msgid "Submit Contest Changes"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:274
msgid "Source Type:"
msgstr "来源类型"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:280
msgid "Main Remix Material"
msgstr "主要再混音材料"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:282
msgid "Sample (loop, layer, fragment, etc.)"
msgstr "采样（循环，层，片断等）"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:354
#, php-format
msgid ""
"Contest Admin Page\n"
"::Things you might want to do now that your contest is in the system...\n"
"::Upload special files\n"
"::Upload special files for the contest like pages, rules, etc. Click on Add "
"Files tab above.\n"
"::Assign navigation tabs\n"
"::Assign navigation tabs to files, rename, remove tabs. Do that %shere%s. \n"
"::Edit the Banner\n"
"::Change the banner and other page content %shere%s. \n"
"::Edit Submit Files\n"
"::Edit the Submit Form %shere%s\n"
"::Submit Sources\n"
"::You should create a user that represents the contest source rather than "
"having the sources look like they came from a site administrator.\n"
"::Pick a login name for the source provider user.\n"
"::Add that login name as an administrator %shere%s \n"
"::Log out, and then register the user.\n"
"::Log in as that user and come back to this screen.\n"
"::Submit Sources as that user so users will see the sources as coming from "
"them."
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:409
#, fuzzy
msgid "Create Contest"
msgstr "浏览比赛"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:473
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Entry Form"
msgstr "论坛"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:474
#, fuzzy, php-format
msgid "Submit a %s Entry"
msgstr "提交条目"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:476
#, php-format
msgid ""
"Use this form to enter the %s. Please make \n"
"                                         sure you've read and understood the "
"contest rules."
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:483
#, php-format
msgid ""
"This form is only for the %s. Do not use form for any other \n"
"                                kind of upload. Please make sure you've read "
"and understood the \n"
"                                contest rules."
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:508
msgid "About"
msgstr "关于 "

#: cclib/cc-contest-admin.inc:509
msgid "Home for "
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:515
msgid "Winners"
msgstr "获胜者"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:516
msgid "...and the winner is..."
msgstr "获胜者是......"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:522
msgid "Sources"
msgstr "来源"

# 为何下载原材料
#: cclib/cc-contest-admin.inc:523
msgid "Download Source Material for "
msgstr "下载原材料的对象"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:529
msgid "Entries"
msgstr "标签"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:536
msgid "Submit Entry"
msgstr "提交条目"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:537
#, fuzzy, php-format
msgid "Submit an entry in the %s contest"
msgstr "提交条目于"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:544
msgid "Admin the contest"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:553
#, fuzzy
msgid "Admin Home"
msgstr "管理"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:554
msgid "Main admin screen"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:561
#, fuzzy
msgid "Properties"
msgstr "编辑属性对象"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:562
#, fuzzy
msgid "Edit contest properties"
msgstr "编辑属性对象"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:569
#, php-format
msgid "Submit sources for the %s contest"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:575 cclib/cc-files.php:87 cclib/cc-files.php:90
#: cclib/cc-mediahost.php:465 ccextras/cc-fileman.inc:210
msgid "Manage Files"
msgstr "管理文件"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:576
#, fuzzy
msgid "Manage system files"
msgstr "管理再混音"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:583 ccextras/cc-fileman.inc:216
#, fuzzy
msgid "Add Files"
msgstr "文件添加到"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:584 ccextras/cc-fileman.inc:217
#, fuzzy
msgid "Add files to the system"
msgstr "文件添加到"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:608
msgid "Not Implemented"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:678
msgid "Upload succeeded"
msgstr "上传成功"

#: cclib/cc-database.php:110
msgid "Internal error, contact the admin"
msgstr ""

#: cclib/cc-db-admin.php:50
msgid "mysql Database Name"
msgstr ""

#: cclib/cc-db-admin.php:55
msgid "Location of Server "
msgstr ""

#: cclib/cc-db-admin.php:56
msgid "Typically \"localhost\""
msgstr ""

#: cclib/cc-db-admin.php:61
msgid "mysql User Name"
msgstr ""

#: cclib/cc-db-admin.php:62
msgid "This is the name used to connect to the mysql database."
msgstr ""

#: cclib/cc-db-admin.php:67
#, fuzzy
msgid "mysql User Password"
msgstr "检索密码"

#: cclib/cc-db-admin.php:68
msgid "This is the password used to connect to the mysql database."
msgstr ""

#: cclib/cc-db-admin.php:104
msgid "Database Configuration"
msgstr ""

#: cclib/cc-db-admin.php:145
#, php-format
msgid "Database configuration saved to %s (%04o)"
msgstr ""

#: cclib/cc-debug.php:171
msgid "No stack trace in this vesion of php"
msgstr ""

#: cclib/cc-editorials.php:54
msgid "Editors' Picks"
msgstr "编辑之选"

#: cclib/cc-editorials.php:80
msgid "Invalid path"
msgstr "非法路径"

#: cclib/cc-editorials.php:84
msgid "Edit Editorial"
msgstr "编辑社论"

#: cclib/cc-editorials.php:147
#, php-format
msgid "Editorial saved. See <a href=\"%s\">here</a> for results."
msgstr "社论已保存。结果看这里"

#: cclib/cc-editorials.php:211
msgid "Editorial"
msgstr "社论"

#: cclib/cc-editorials.php:252
msgid "Display submit editorial form"
msgstr ""

#: cclib/cc-editorials.php:254
msgid "Display ed picks"
msgstr ""

#: cclib/cc-editorials.php:270
#, fuzzy
msgid "Editorial staff"
msgstr "社论"

#: cclib/cc-editorials.php:271
msgid "Comma separated list of login names for users with Editorial privelages"
msgstr ""

#: cclib/cc-events.php:445
#, fuzzy
msgid "Can't find module"
msgstr "无法找到那用户名"

#: cclib/cc-feed.php:139
msgid "Feed Caching"
msgstr ""

#: cclib/cc-feed.php:141
msgid "Feed caching can optimize replies for feed requests"
msgstr ""

#: cclib/cc-feed.php:179
#, fuzzy, php-format
msgid "Remixes of %s"
msgstr "再混音来源"

#: cclib/cc-feed.php:181
#, fuzzy, php-format
msgid "Remixed by %s"
msgstr "再混音者"

#: cclib/cc-feed.php:406
#, php-format
msgid "Could not open folder \"%s\""
msgstr ""

#: cclib/cc-feed.php:415
#, php-format
msgid "Could not open \"%s\""
msgstr ""

#: cclib/cc-feed.php:656
msgid "Syndicate"
msgstr ""

#: cclib/cc-feeds-atom.php:82
msgid "Feed generator RSS Podcast"
msgstr ""

#: cclib/cc-filerename.php:75
msgid "Show admin file renaming"
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:52
msgid "Save File Properties"
msgstr "保存文件属性"

#: cclib/cc-files.php:88
msgid "Update the list of files used by this upload"
msgstr "更新用过此上传的文件列表"

#: cclib/cc-files.php:98
msgid "Manage the 'I Sampled This' List"
msgstr "管理“我采样”名单"

#: cclib/cc-files.php:99
msgid "Update the list of sources used by this upload"
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:101 cclib/cc-mediahost.php:472
msgid "Manage Remixes"
msgstr "管理再混音"

#: cclib/cc-files.php:173 cclib/cc-files.php:211
msgid "Nickname"
msgstr "绰号"

#: cclib/cc-files.php:174 cclib/cc-files.php:212
msgid "(e.g. 'lofi', 'hires') Leave blank to use default"
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:237
msgid "Manage files for: "
msgstr "管理文件对象"

#: cclib/cc-files.php:249
#, php-format
msgid "This is where you add or replace files associated with '%s'"
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:250
msgid ""
"Use this screen to upload associated files. Common reasons to upload "
"multiple files:"
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:252
msgid ""
"There are multiple resolutions of the main file (different bit rates, aspect "
"ratios, etc.)."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:253
msgid ""
"There are multiple formats of the same file (e.g. mp3, ogg, wma, etc. for "
"audio)."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:254
msgid ""
"There are samples associated with the upload such as solo tracks or layers."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:255
msgid ""
"There are streamable audio or image previews for an archive (e.g. ZIP) "
"upload."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:258
msgid ""
"HINT: Use the 'Nickname' to distinguish between different uploads (e.g. "
"'LoRes', 'Hires', etc.) The default value is based on the file format "
"(extension)."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:259
msgid ""
"HINT: The file at the top of the list is used for all default streaming and "
"podcasting commands."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:284 cclib/cc-files.php:357
#, fuzzy
msgid "Edit Properties: "
msgstr "编辑属性对象"

#: cclib/cc-files.php:296
#, fuzzy, php-format
msgid "Changes saved (see %s)"
msgstr "更改已保存"

#: cclib/cc-files.php:296
#, fuzzy
msgid "results"
msgstr "搜索结果"

#: cclib/cc-files.php:359
#, fuzzy, php-format
msgid "Changes saved, see %s."
msgstr "更改已保存"

#: cclib/cc-files.php:359
#, fuzzy
msgid "page"
msgstr "图片"

#: cclib/cc-files.php:363
#, fuzzy, php-format
msgid "Or, go back to <a href=\"%s\">Manage Files</a>."
msgstr "或者回到"

#: cclib/cc-files.php:382
#, php-format
msgid "Delete File '%s'"
msgstr "删除文件"

#: cclib/cc-files.php:404
#, php-format
msgid "Replace '%s'"
msgstr "取代"

#: cclib/cc-files.php:448
#, php-format
msgid "Nickname for '%s'"
msgstr "绰号对象"

#: cclib/cc-files.php:480
#, php-format
msgid "Add File to '%s'"
msgstr "文件添加到"

#: cclib/cc-files.php:554
#, fuzzy
msgid "Show \"Manage Files\" form"
msgstr "管理文件对象"

#: cclib/cc-filetagger.php:206
msgid "Configure how to tag ID3 compatible files (e.g. MP3s)"
msgstr ""

#: cclib/cc-filetagger.php:223
msgid "Display ID3 configuration form"
msgstr ""

#: cclib/cc-fileverify.php:164
#, fuzzy
msgid "Unknown format"
msgstr "未知文件"

#: cclib/cc-fileverify.php:183
#, fuzzy
msgid "File type is not allowed"
msgstr "文件未完全上传"

#: cclib/cc-fileverify.php:195
msgid "Unknown data format"
msgstr ""

#: cclib/cc-fileverify.php:203
#, fuzzy
msgid "File can not be verified"
msgstr "此操作不能倒退"

#: cclib/cc-fileverify.php:271
msgid "File Formats"
msgstr ""

#: cclib/cc-fileverify.php:274
msgid "Pick which file formats are allowed to be uploaded"
msgstr ""

#: cclib/cc-fileverify.php:299
msgid "Edit Allowable File Formats"
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:82
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: cclib/cc-form.php:787 ccextras/cc-fileman.inc:328
#: ccextras/cc-fileman.inc:367
#, fuzzy
msgid "This cannot be left blank."
msgstr "不能留空白"

#: cclib/cc-form.php:892
#, fuzzy, php-format
msgid "This can not be longer then %s characters"
msgstr "必须少于25个字符"

#: cclib/cc-form.php:1143
#, fuzzy
msgid "This must be at least 5 characters."
msgstr "最少必须五个字符"

#: cclib/cc-form.php:1148
msgid "This must be letters or numbers."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:1200
#, fuzzy
msgid "This is not a valid email address."
msgstr "你的email地址"

#: cclib/cc-form.php:1469
#, fuzzy
msgid "The date is out of range."
msgstr "日期排列错误"

#: cclib/cc-form.php:1477
#, fuzzy
msgid "This is not a valid date."
msgstr "错误日期"

#: cclib/cc-form.php:1518
msgid "This file or directory does not exist."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:1569
msgid "This does match a proper pattern."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:1984
#, fuzzy
msgid "Delete this image"
msgstr "删除"

#: cclib/cc-form.php:2018
msgid "This file does not appear to be an image."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:2034
msgid "The image size could not be determined."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:2039
msgid "The image must be no larger than 93px x 93px."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:2088 cclib/cc-form.php:2090
#, fuzzy
msgid "The file is too big."
msgstr "文件太大"

#: cclib/cc-form.php:2092
#, fuzzy
msgid "The file was not fully uploaded."
msgstr "文件未完全上传"

#: cclib/cc-form.php:2094
msgid "Missing file name"
msgstr "缺少文件名"

#: cclib/cc-form.php:2201
#, fuzzy
msgid "Upload in progress"
msgstr "上传的和用户"

#: cclib/cc-form.php:2203
msgid "This might take a while..."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:2204
msgid ""
"Do not close your browser or click on any links. Doing this might cancel "
"your upload."
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:57 cclib/cc-getid3.php:74
msgid "GetID3 library integration is not properly installed:"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:57
msgid "The path does not exist"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:61
#, php-format
msgid "Click here%s to edit configuration"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:63
msgid "Please ask the site administrator to correct this."
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:74
msgid "Please ask the site administrator to configure properly."
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:144 cclib/cc-getid3.php:150 cclib/cc-getid3.php:156
#: cclib/cc-getid3.php:162 cclib/cc-getid3.php:168 cclib/cc-getid3.php:174
#: cclib/cc-getid3.php:180 cclib/cc-getid3.php:186 cclib/cc-getid3.php:192
#, fuzzy
msgid "Audio"
msgstr "管理"

#: cclib/cc-getid3.php:198
msgid "Archive"
msgstr "档案"

#: cclib/cc-getid3.php:204 cclib/cc-getid3.php:210 cclib/cc-getid3.php:216
#: cclib/cc-getid3.php:222 cclib/cc-getid3.php:262
msgid "Video"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:228 cclib/cc-getid3.php:234 cclib/cc-getid3.php:240
#: cclib/cc-getid3.php:246 cclib/cc-getid3.php:255 cclib/cc-user-admin.php:46
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: cclib/cc-getid3.php:274 cclib/cc-getid3.php:298
msgid "Path to GetID3 Library"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:276 cclib/cc-getid3.php:300
msgid "Local server path to library (e.g. /usrer/lib/getid3/getid3)"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:293
msgid "GetID3 File Verify Enabled"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:304
msgid "Tag ID3v1"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:305
msgid "Tag old style v1 tags as well as v2"
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:48
msgid ""
"<strong>Attribution</strong>: People can copy, distribute, perform, display, "
"transform and make money from your work for any purpose as long they give "
"you credit (attribution)."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:60
msgid ""
"<strong>Attribution Noncommercial</strong>: People can copy, distribute, "
"perform, display and transform your work for any purpose as long they give "
"you credit (attribution). People may <i>not</i> use your work for commercial "
"purposes."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:72
msgid ""
"<strong>Attribution Share Alike</strong>: People can copy, distribute, "
"perform, display, transform and make money from your work for any purpose as "
"long they give you credit (attribution). If someone  alters, transforms, or "
"builds upon this work, they have to distribute the resulting work under this "
"same license."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:84
msgid ""
"<strong>Attribution NoDerivatives</strong>: People can copy, distribute, "
"perform, and display your work \"as is\" (without changes) for any purpose "
"(e.g. file sharing) as long they give you credit (attribution)."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:96
msgid ""
"<strong>Attribution Noncommercial Share-Alike</strong>: People can copy, "
"distribute, perform, display, transform your work for <b>non commercial "
"purposes only</b> as long they give you credit (attribution). If someone  "
"alters, transforms, or builds upon this work, they have to distribute the "
"resulting work under this same license."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:108
msgid ""
"<strong>Attribution Noncommercial No Derivatives</strong>: People can copy, "
"distribute, perform, display, your work \"as is\" (without modifcations) for "
"<b>non commercial purposes only</b> as long they give you credit "
"(attribution)."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:120
msgid ""
"<strong>Sampling</strong>: People can take and transform <strong>pieces</"
"strong> of your work for any purpose other than advertising, which is "
"prohibited. Copying and distribution of the <strong>entire work</strong> is "
"also prohibited."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:132
msgid ""
"<strong>Sampling Plus</strong>: People can take and transform "
"<strong>pieces</strong> of your work for any purpose other than advertising, "
"which is prohibited. <strong>Noncommercial</strong> copying and distribution "
"(like file-sharing) of the <strong>entire work</strong> are also allowed. "
"Hence, \"<strong>plus</strong>\"."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:144
msgid ""
"<strong>Noncommercial Sampling Plus</strong>: People can take and transform "
"<strong>pieces</strong> of your work for <strong>noncommercial</strong> "
"purposes only. <strong>Noncommercial</strong> copying and distribution (like "
"file-sharing) of the <strong>entire work</strong> are also allowed."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:156
msgid ""
"<strong>Public Domain</strong>: This choice suggests you want to dedicate "
"your work to the public domain, the commons of information and expression "
"where <strong>nothing is owned and all is permitted</strong>. The Public "
"Domain Dedication is not a license. By using it, you do not simply carve out "
"exceptions to your copyright; you grant your entire copyright to the public "
"without condition. This grant is <strong>permanent and irreversible</strong>."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:49 cclib/cc-login.php:184 cclib/cc-login.php:240
#: cclib/cc-user-admin.php:80 cclib/cc-user-admin.php:119
msgid "Login Name"
msgstr "登陆名字"

#: cclib/cc-login.php:51
#, fuzzy
msgid ""
"This must consist of letters, numbers or underscores (_) and be no longer "
"than 25 characters."
msgstr "必须是字母，数字或下横线(_)，不能多于25个字符"

#: cclib/cc-login.php:54
msgid "e-mail"
msgstr "电子邮件"

#: cclib/cc-login.php:56
msgid ""
"This address will never show on the site. It is required for creating a new "
"account and for password recovery in case you forget your private password."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:66 cclib/cc-login.php:189
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: cclib/cc-login.php:68
#, fuzzy
msgid "This must be at least 5 characters long."
msgstr "最少必须五个字符"

#: cclib/cc-login.php:80 cclib/cc-user-admin.php:91
#: cclib/cc-user-admin.php:130
msgid "Security Key"
msgstr "安全键"

#: cclib/cc-login.php:91 cclib/cc-login.php:212
msgid "Lost Password?"
msgstr "忘了密码？"

#: cclib/cc-login.php:95 cclib/cc-login.php:202 cclib/cc-login.php:216
#: cclib/cc-login.php:247
msgid "Click Here"
msgstr "击这里"

#: cclib/cc-login.php:101 cclib/cc-login.php:299
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: cclib/cc-login.php:136
#, fuzzy
msgid "This must letters, numbers or underscores (_)"
msgstr "必须是字母，数字或下横线（_）"

#: cclib/cc-login.php:142
#, fuzzy
msgid "This must be less than 25 characters."
msgstr "必须少于25个字符"

#: cclib/cc-login.php:158
#, fuzzy
msgid "That username is already in use or is reserved by the system."
msgstr "那个用户名已被使用或被系统储备"

#: cclib/cc-login.php:194
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: cclib/cc-login.php:199 cclib/cc-login.php:245
msgid "New User?"
msgstr "新用户？"

#: cclib/cc-login.php:222 cclib/cc-login.php:308 cclib/cc-login.php:467
msgid "Log In"
msgstr "登陆"

#: cclib/cc-login.php:252
msgid "Retrieve Password"
msgstr "检索密码"

#: cclib/cc-login.php:274
msgid "Registration Confirmation"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:275
msgid "What type of registrations confirmation should the system use."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:280
msgid "Send user email with new password"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:282
msgid "Send admin email to confirm new login information"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:284
msgid "On screen confirm (no emails used)"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:328
msgid "Show register form"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:330
msgid "Show login form"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:332
msgid "Logout current user"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:334
msgid "Show lost password form"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:346
msgid "Create A New Account"
msgstr "创建新帐户"

#: cclib/cc-login.php:348
msgid "This site requires cookies to be enabled in your browser"
msgstr "这个网站要求你的服务器接受cookies"

#: cclib/cc-login.php:393
msgid "A new account has been requested by:"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:393
#, fuzzy
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: cclib/cc-login.php:394
msgid "from IP:"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:399
msgid "You are receiving this email because you requested a new account."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:403
msgid "New Account Registration"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:434
msgid "You are now logged out"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:435
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: cclib/cc-login.php:459
msgid "You registration request has been forwarded to the site administrators."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:461
#, fuzzy
msgid "Your new login information has been sent to your email address."
msgstr "你新的登陆信息已发到你的电子邮件地址"

#: cclib/cc-login.php:497 cclib/cc-login.php:517
msgid "Recover Lost Password"
msgstr "恢复丢失的密码"

#: cclib/cc-login.php:516
msgid "You are receiving this email because you requested a new password."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:518
#, fuzzy
msgid "New password has been sent to your email address."
msgstr "你新的登陆信息已发到你的电子邮件地址"

#: cclib/cc-login.php:538
#, php-format
msgid "Hi from %s!"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:539
#, php-format
msgid "Please visit: %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:540
msgid "Use the following information to log in:"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:541
#, fuzzy, php-format
msgid "Login name: %s"
msgstr "登陆名字"

#: cclib/cc-login.php:542
#, fuzzy, php-format
msgid "Password: %s"
msgstr "密码"

#: cclib/cc-login.php:543
msgid ""
"You should then edit your profile and change the password to whatever you "
"like."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:544
#, fuzzy
msgid "Thanks"
msgstr "索引"

#: cclib/cc-mediahost.php:46 cclib/cc-search.php:56
msgid "Uploads"
msgstr "上传的"

#: cclib/cc-mediahost.php:51 ccextras/cc-forums.inc:635
msgid "People"
msgstr "人们"

#: cclib/cc-mediahost.php:97
msgid "Browse Uploads"
msgstr "浏览上传"

#: cclib/cc-mediahost.php:115
msgid "Unknown File"
msgstr "未知文件"

#: cclib/cc-mediahost.php:116
msgid "The file cannot be found."
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:117
#, fuzzy
msgid "It may have been removed by the owner."
msgstr "无法找到这个文件，也许文件已被主人迁移"

#: cclib/cc-mediahost.php:124
msgid "This upload is not currently available for viewing."
msgstr "这个上传尚未开放浏览"

#: cclib/cc-mediahost.php:192
#, fuzzy, php-format
msgid "Upload succeeded. Click %s to see results."
msgstr "上传成功。点击此看结果。"

#: cclib/cc-mediahost.php:192
msgid "here"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:193 cclib/cc-mediahost.php:259
msgid "This upload is <b>NOT</b> entered in any contest."
msgstr "这个上传未参加任何比赛"

#: cclib/cc-mediahost.php:292
msgid "Published"
msgstr "发表了的"

#: cclib/cc-mediahost.php:292
msgid "Unpublished"
msgstr "未发表的"

#: cclib/cc-mediahost.php:320
msgid "Publish Now"
msgstr "现在就发表"

#: cclib/cc-mediahost.php:381
#, fuzzy
msgid "Publish now"
msgstr "现在就发表"

#: cclib/cc-mediahost.php:383
msgid "This file is only visible to the owner and admins."
msgstr "只有主人和管理员可见此文件"

#: cclib/cc-mediahost.php:404
msgid "'Sampled from' title"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:405
msgid "'Sampled from' artist"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:406
#, fuzzy
msgid "Download URL"
msgstr "下载"

#: cclib/cc-mediahost.php:407
#, fuzzy
msgid "File page URL"
msgstr "主页URL"

#: cclib/cc-mediahost.php:408
msgid "Guaranteed to be unique number"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:409
msgid "Pattern to use for original works"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:410
msgid "Pattern to use for Remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:458 cclib/cc-submit.php:308
#: ccextras/cc-fileman.inc:507
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: cclib/cc-mediahost.php:479 cclib/cc-mediahost.php:611
msgid "Publish"
msgstr "发表"

#: cclib/cc-mediahost.php:493
msgid "I Sampled This"
msgstr "我对此采样"

#: cclib/cc-mediahost.php:606
msgid "Unpublish"
msgstr "未发表"

#: cclib/cc-mediahost.php:659
#, fuzzy
msgid "List files"
msgstr "提交文件"

#: cclib/cc-mediahost.php:663
msgid "Publish/unpublish an upload"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:668
#, fuzzy
msgid "Edit properties for an upload"
msgstr "编辑属性对象"

#: cclib/cc-mediahost.php:672
msgid "Show confirm delete choice"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:676
msgid "Show admin upload form"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:736
msgid "Auto Publish Uploads"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:737
msgid "Uncheck this if you want to verify uploads before they are made public."
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:218
msgid "Menu/URL cache has been cleared"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:432
msgid "Menus"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:436
msgid "Edit the menus"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:439
msgid "Menu Groups"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:442
msgid "Edit the menu groups"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:482
msgid "Extra Item"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:485
msgid "replace_me"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:503
#, fuzzy
msgid "Display admin menu form"
msgstr "显示文件名字"

#: cclib/cc-menu.php:507
msgid "Remove menu/url cache"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:511
#, fuzzy
msgid "Add menu items"
msgstr "文件添加到"

#: cclib/cc-menu.php:515
msgid "Display admin menu groups form"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:530
#, php-format
msgid "Menus have been reset for %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:534
msgid "Reset Menus"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:49 cclib/cc-ratings.php:139
#, fuzzy
msgid "Ratings"
msgstr "评级"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:50
#, fuzzy
msgid "Allow users to rate uploads"
msgstr "看所有最新上传"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:55
msgid "Chart minimum"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:56
msgid "Mininum number of ratings an upload must have to seen in charts"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:61
msgid "Cut Off Point"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:62
msgid "Only chart uploads since this time"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:64
msgid "The day before"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:65
msgid "The previous 3 days"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:66
msgid "The previous week"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:67
msgid "The previous 2 weeks"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:68
msgid "The previous month"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:69
msgid "Since forever and ever"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:74
#, fuzzy
msgid "Review required"
msgstr "评论者"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:75
msgid ""
"Check this if review is required to also rate. (This will disable 'anonymous "
"rating.')"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:79
msgid "Recalculate now"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:80
msgid ""
"Recalculate rating during submit. NOTE: This can take a very, very (very) "
"long time if you have a lot of uploads."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:85
msgid "Ratings Ban List"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:86
msgid "Users not allowed to rate"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:93
msgid ""
"The system uses the Bayesian method for calculating the ranking of an upload "
"for the picks page."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:100
#, php-format
msgid "To modify specific ratings click: %sManage Ratings%s"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:131
msgid "Cancel without doing anything."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:135
msgid "Use your browser &lArr; BACK button to cancel the operation"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:154
msgid "UnBan"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:154
msgid "Ban"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:156
msgid "Manage a User's Ratings"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:165 cclib/cc-ratings-admin.inc:169
msgid "Warning"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:166
#, php-format
msgid "Deleting rating for %s for \"%s\" can not be undone."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:166 cclib/cc-ratings-admin.inc:170
#, fuzzy
msgid "This action has no undo."
msgstr "此操作不能倒退"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:167
#, php-format
msgid "DELETE rating for %s for this upload."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:169
#, php-format
msgid ""
"Deleting ratings for %s means <i>all</i> of the ratings %s <i>ever</i> gave "
"will be removed."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:171
#, php-format
msgid "DELETE ALL RATINGS for %s."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:211
msgid "Unbanned"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:216
msgid "Banned"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:235
#, fuzzy
msgid "Configure Ratings Chart Engine"
msgstr "更改已保存"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:279
#, php-format
msgid "%d user scores and %d uploads recalculated"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:341
msgid "User's ratings deleted"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:345
msgid "Rating deleted"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:349
msgid "Updated ban list"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:403
#, fuzzy
msgid "Manage Ratings"
msgstr "管理再混音"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:411
msgid "ID"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:420
msgid "Reviewer"
msgstr "评论者"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:429
#, fuzzy
msgid "Rating"
msgstr "评级"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:438 cclib/cc-ratings-admin.inc:650
msgid "IP"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:447
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:578
msgid "Previous"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:586
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "文字"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:593
msgid "Current filters: "
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:601
msgid "remove"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:627
#, fuzzy
msgid "filter"
msgstr "文件"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:647 cclib/cc-ratings-admin.inc:648
#, fuzzy
msgid "view"
msgstr "评论"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:665
#, fuzzy
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: cclib/cc-navigator.php:364
msgid "System Error"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator.php:365
#, fuzzy
msgid "Invalid Path"
msgstr "非法路径"

#: cclib/cc-page.php:110
#, fuzzy
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: cclib/cc-page.php:111
#, php-format
msgid "example: contest/mycontest %s or files: viewfile/home.xml"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:117
msgid "Skin Style"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:118
msgid "Default style sheet for this view"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:130
msgid "Max Items Per Page"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:131
msgid "Maximum number of uploads, users in a listing"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:136
msgid "Default Feed Tags"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:137
msgid ""
"Comma separated list of tags to use when no other feed is specificed (e.g. "
"audio,remix)."
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:137
msgid "Leave blank for no default feed."
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:229
#, fuzzy, php-format
msgid "Can't find %s template"
msgstr "无法找到那用户名"

#: cclib/cc-page.php:339
msgid "Style Sheet"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:441
#, fuzzy
msgid "User Styles"
msgstr "用户"

#: cclib/cc-page.php:450 ccextras/cc-format.php:48
#, fuzzy
msgid "Default Style"
msgstr "默认语言："

#: cclib/cc-page.php:799
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: cclib/cc-page.php:811
#, fuzzy
msgid "More"
msgstr "更多"

#: cclib/cc-poll.php:61
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: cclib/cc-pools-ui.php:96
#, fuzzy
msgid "Sample Pool:"
msgstr "采样池"

#: cclib/cc-pools-ui.php:127
msgid "Sample Pool Item: "
msgstr "采样池项目"

#: cclib/cc-pools-ui.php:146
#, fuzzy
msgid "Sample Pools Administration"
msgstr "采样池"

#: cclib/cc-pools-ui.php:150
#, fuzzy
msgid "Sample Pool Settings"
msgstr "采样池"

#: cclib/cc-pools-ui.php:151
msgid "Edit global settings for interacting with remote pools"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:153 cclib/cc-pools-ui.php:205
#, fuzzy
msgid "Manage Sample Pools"
msgstr "采样池"

#: cclib/cc-pools-ui.php:154
msgid "Manage pools known to this site."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:156
msgid "Approve Remote Remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:157
msgid "Validate pending remote remixes."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:164
msgid "Approve Pending Remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:192
msgid "There are no pending remote remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:196 cclib/cc-renderimage.php:102
msgid "Show"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:196
#, fuzzy
msgid "Download from Site"
msgstr "下载"

#: cclib/cc-pools-ui.php:196
#, fuzzy
msgid "by Remixer"
msgstr "再混音"

#: cclib/cc-pools-ui.php:214
msgid "EDIT"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:227
#, fuzzy
msgid "Sample Pools Settings"
msgstr "采样池"

#: cclib/cc-pools-ui.php:237 cclib/cc-pools-ui.php:257
#, fuzzy
msgid "This can not be left blank."
msgstr "不能留空白"

#: cclib/cc-pools-ui.php:248
msgid "Registration with sample pool succeeded."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:280
msgid "That Sample Pool is already registered here."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:288
msgid "Settings saved"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:296
msgid "Edit Pool Information"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:323
#, fuzzy
msgid "Changes to pool saved"
msgstr "更改已保存"

#: cclib/cc-pools-ui.php:335
msgid "This is not implemented."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:434
#, fuzzy
msgid "Show sample pool"
msgstr "采样池"

#: cclib/cc-pools-ui.php:437
#, fuzzy
msgid "Show a sample pool item"
msgstr "采样池项目"

#: cclib/cc-pools-ui.php:439
#, fuzzy
msgid "Display admin pools menu"
msgstr "显示文件名字"

#: cclib/cc-pools-ui.php:441
msgid "Display pool admin settings form"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:444
msgid "Display list of pools to admin"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:446
#, fuzzy
msgid "Edit properties of pool"
msgstr "编辑属性对象"

#: cclib/cc-pools-ui.php:448
msgid "Delete a sample pool"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:450
msgid "Display admin pool approval menu"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:454
msgid "Approve a remote remix"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:475
#, fuzzy
msgid "Sample Pools"
msgstr "采样池"

#: cclib/cc-pools-ui.php:477
msgid "Sub menu for managing sample pools"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings.php:141
msgid "How ratings are calculated, who can rate, etc."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings.php:324
#, php-format
msgid ""
"Allow ratings for %s virtual root. (Click %shere%s to configure global "
"ratings)"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings.php:345
msgid "Display admin ratings form"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderaudio.php:81
msgid "Stream audio file"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderaudio.php:84
msgid "Stream all audio on page"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderaudio.php:87
msgid "Stream audio results of query"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderaudio.php:123
msgid "Stream"
msgstr "流"

#: cclib/cc-remix.php:53
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: cclib/cc-remix.php:56 cclib/cc-filetagger-admin.inc:58
#: cclib/cc-filerename-admin.inc:52
msgid "Title"
msgstr "题目"

#: cclib/cc-remix.php:59
msgid "Full search"
msgstr "完全搜索"

#: cclib/cc-remix.php:82
msgid "This site"
msgstr ""

#: cclib/cc-remix.php:111
#, php-format
msgid "Editing Remixes for '%s'"
msgstr "编辑再混音对象"

#: cclib/cc-remix.php:253
#, fuzzy
msgid "update"
msgstr "日期"

#: cclib/cc-remix.php:253
#, fuzzy
msgid "upload"
msgstr "上传"

#: cclib/cc-remix.php:256
#, fuzzy, php-format
msgid "Remix %s succeeded (click %shere%s to see the results)."
msgstr "成功再混音。（点击这里看结果）"

#: cclib/cc-remix.php:560
#, fuzzy
msgid "Displays 'Manage Remixes' for upload"
msgstr "显示图片上传指图"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:59
#, php-format
msgid ""
"You can revert to factory defaults menu by clicking %shere%s (This will "
"erase the customization you have done to the main menu, but not affect any "
"virtual ccHosts menus that you have customized."
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:64
#, php-format
msgid ""
"You can revert to your main configuration menu by clicking %shere%s. This "
"will erase the customization you have done to the %s menu."
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:73
msgid ""
"You are now editing the menu for the main configuration. (This menu will be "
"used by any virtual ccHost that you have not customized.)"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:77
#, php-format
msgid ""
"You are now editing the menu for the %s virtual CCHost. Any changes here "
"will only be reflected in %s."
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:85
msgid ""
"WARNING: If you change the global language setting all customizations made "
"here will be destroyed. Therefore, if you plan to set the language to "
"something other than the default you should do it before editing here."
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:95
#, php-format
msgid ""
"To add items click %shere%s (This will not save any of the work you have "
"done below.)"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:102
#, fuzzy
msgid "Menu Text"
msgstr "文字"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:102
msgid "Group"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:102 cclib/cc-menu-admin.inc:172
#: ccextras/cc-forums-admin.inc:50 ccextras/cc-forums-admin.inc:100
#, fuzzy
msgid "Weight"
msgstr "什么"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:102
msgid "Action"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:110
msgid "Anonymous users only"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:113
msgid "Hide"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:155
#, fuzzy
msgid "Submit Menu Changes"
msgstr "提交论坛"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:172
#, fuzzy
msgid "Group Name"
msgstr "全名"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:194
#, fuzzy
msgid "Submit Group Changes"
msgstr "提交论坛"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:247
#, fuzzy
msgid "Edit Menus"
msgstr "编辑你的设置"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:274
#, fuzzy
msgid "Menu changes have been saved."
msgstr "更改已保存"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:286
msgid "Edit Menu Groups"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:301
msgid "Menu group changes have been saved"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderflash.php:93
msgid "Play"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderflash.php:105
#, fuzzy
msgid "Display Flash"
msgstr "显示指图"

#: cclib/cc-renderimage.php:46
#, fuzzy
msgid "Display bitmap"
msgstr "显示指图"

#: cclib/cc-renderimage.php:205
msgid "Display Thumbnails"
msgstr "显示指图"

#: cclib/cc-renderimage.php:207
msgid "Display thumbnails for image uploads"
msgstr "显示图片上传指图"

#: cclib/cc-renderimage.php:211
msgid "Constrain Thumbnail Proportion"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderimage.php:213
msgid "Constrain proportion of image to the original image's height (y value)"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderimage.php:217
msgid "Max Thumb X"
msgstr "指图最宽值"

#: cclib/cc-renderimage.php:219
msgid "Leave this blank or 0 (zero) to use the image's natural size"
msgstr "使用图像原始尺寸把此留空或填0"

#: cclib/cc-renderimage.php:224
msgid "Max Thumb Y"
msgstr "指图最高值"

#: cclib/cc-search.php:40
msgid "Search Text"
msgstr "搜索文字"

#: cclib/cc-search.php:45
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: cclib/cc-search.php:48
msgid "Any match"
msgstr "任何相配"

#: cclib/cc-search.php:49
msgid "Match all"
msgstr "全部相配"

#: cclib/cc-search.php:50
msgid "Exact Phrase"
msgstr "精确表述"

#: cclib/cc-search.php:53
msgid "What"
msgstr "什么"

#: cclib/cc-search.php:57
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: cclib/cc-search.php:58
msgid "Uploads and Users"
msgstr "上传的和用户"

#: cclib/cc-search.php:64 cclib/cc-search.php:93
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: cclib/cc-search.php:79
#, fuzzy
msgid "Display search form"
msgstr "显示文件名字"

#: cclib/cc-search.php:81
msgid "'field' is whatilike, whatido or lookinfo"
msgstr ""

#: cclib/cc-search.php:83
msgid "Use this for 'action' in forms"
msgstr ""

#: cclib/cc-search.php:96
#, fuzzy
msgid "Search using Google (tm)"
msgstr "用Google搜索"

#: cclib/cc-search.php:127
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: cclib/cc-search.php:161
msgid "Search Again..."
msgstr ""

#: cclib/cc-search.php:163
#, fuzzy
msgid "Search limit reached."
msgstr "达到搜索限制"

#: cclib/cc-search.php:266
#, fuzzy
msgid "Browse \"What I Pound On\""
msgstr "我用什么工具"

#: cclib/cc-search.php:328
#, fuzzy
msgid "Users that Mentioned the Following:"
msgstr "用户提到："

#: cclib/cc-submit.php:47
#, fuzzy
msgid "Enable"
msgstr "管理再混音"

#: cclib/cc-submit.php:48
msgid "Uncheck this to make this form type invisible to the user"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:53
msgid "Label"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:54
msgid "e.g. Home Movie"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:59
#, fuzzy
msgid "Caption"
msgstr "评级"

#: cclib/cc-submit.php:60
msgid "e.g. Submit a Home Movie"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:73
msgid "This is the description shown when displaying all form types"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:78
msgid "Tags"
msgstr "索引"

#: cclib/cc-submit.php:85
msgid "Suggested Tags"
msgstr "建议索引"

#: cclib/cc-submit.php:92
#, fuzzy
msgid "Position"
msgstr "描述"

#: cclib/cc-submit.php:93
msgid ""
"Lower number means further up on the submit page, higher number means more "
"toward the bottom."
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:99
#, fuzzy
msgid "Form Help Message"
msgstr "消息"

#: cclib/cc-submit.php:100
msgid "This is a message displayed at the top of the form."
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:105
#, fuzzy
msgid "Enable Remix Search"
msgstr "管理再混音"

#: cclib/cc-submit.php:106
msgid "Check this if you want the form to include a remix search box"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:111
msgid "Media Type Allows"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:112
msgid ""
"Comma separted list of allowable file type. Valid types are 'audio', "
"'video', 'image', 'archive'"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:118
msgid "Handler URL"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:119
msgid ""
"Redirect this submission from the default Submit Form handler (advanced "
"usage)"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:217
msgid "Pick Submission Type"
msgstr "挑选提交类型"

#: cclib/cc-submit.php:287
#, fuzzy
msgid "Manage Submit Forms"
msgstr "提交论坛"

#: cclib/cc-submit.php:297
msgid "Submit forms have been reverted to factory defaults"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:299
msgid "Submit forms have been reverted to global settings"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:318
#, php-format
msgid ""
"If you wish to revert all changes to factory defaults %sclick here%s. "
"WARNING: there is no undo."
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:322
#, php-format
msgid ""
"If you wish to remove all submit form changes for %s and revert to the "
"global settings %sclick here%s. WARNING: there is no undo."
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:327
msgid "Add a new form type..."
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:337
#, fuzzy, php-format
msgid "Editing Submit Form for: %s"
msgstr "编辑再混音对象"

#: cclib/cc-submit.php:355
#, php-format
msgid ""
"Submit form changes saved. Go back to %sManage Submit Forms%s or see the %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:368
#, fuzzy
msgid "Create a New Submit Form"
msgstr "创建新帐户"

#: cclib/cc-submit.php:390
#, php-format
msgid "New Form type saved. Go back to %sManage Submit Forms%s or see the %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:456
msgid "Submit Files"
msgstr "提交文件"

#: cclib/cc-submit.php:476
msgid ""
"Display 'Submit a Remix' form. Using upload_id will prefill search results. "
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:481
#, fuzzy
msgid "Display submit form types or submit an upload"
msgstr "显示图片上传指图"

#: cclib/cc-submit.php:484
msgid "Dislays 'Manage Submit Forms' form"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:488
msgid "Edit a submit form type"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:492
msgid "Create a new submit form type"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:507
msgid "Submit Forms"
msgstr "提交论坛"

#: cclib/cc-template.php:154
msgid "There is an error rendering this page."
msgstr ""

#: cclib/cc-template.php:154
msgid "Help troubleshooting ccHost"
msgstr ""

#: cclib/cc-template.php:159
#, php-format
msgid ""
"The %s directory must be writable. We have tried to change it. Refresh this "
"page to see if that worked. If not, you may have to ask your system's "
"administrator for assitance to make that possible."
msgstr ""

#: cclib/cc-template.php:165
msgid "Here is the information returned from the template engine:"
msgstr ""

#: cclib/cc-upload.php:55
#, php-format
msgid "Administrator Functions for '%s'"
msgstr ""

#: cclib/cc-upload.php:72
#, fuzzy, php-format
msgid "Changes saved to '%s'. Click %shere%s to see results"
msgstr "更改已保存。点击此处看结果"

#: cclib/cc-upload.php:204
msgid "Deleting File"
msgstr "删除文件"

#: cclib/cc-upload.php:216
#, fuzzy
msgid "Upload has been deleted."
msgstr "上传已被删除"

#: cclib/cc-upload.php:256
#, fuzzy
msgid "Specify the file to upload."
msgstr "指定上传文件"

#: cclib/cc-upload.php:261
#, fuzzy
msgid "Valid file types"
msgstr "有效文件类型"

#: cclib/cc-upload.php:265
msgid "File"
msgstr "文件"

#: cclib/cc-uploadapi.php:495
#, fuzzy
msgid "There was error in the file format"
msgstr "文件格式有误"

#: cclib/cc-uploadapi.php:603
#, php-format
msgid "Rename to new path, %s, failed (%s)"
msgstr ""

#: cclib/cc-uploadapi.php:608
#, php-format
msgid "Move to new path, %s, failed (%s)"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:48
msgid "Image file (can not be bigger than 93x93)"
msgstr "图片文件（不能大于93x93）"

#: cclib/cc-user-admin.php:98
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "密码"

#: cclib/cc-user-admin.php:151
msgid "Regular Expression Mask"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:188
msgid "Set Default User Avatar"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:202
#, fuzzy
msgid "Default avatar set"
msgstr "默认语言："

#: cclib/cc-user-admin.php:212
#, fuzzy
msgid "Change a User's Password"
msgstr "检索密码"

#: cclib/cc-user-admin.php:230
#, fuzzy
msgid "User password changed"
msgstr "检索密码"

#: cclib/cc-user-admin.php:248
#, php-format
msgid "Manage User Account for %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:289
#, fuzzy, php-format
msgid "Delete All Files For %s"
msgstr "删除文件"

#: cclib/cc-user-admin.php:290
#, fuzzy
msgid "This action can not be un-done"
msgstr "此操作不能倒退"

#: cclib/cc-user-admin.php:296
#, php-format
msgid "%s does not have any uploads to delete."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:300
#, fuzzy, php-format
msgid "Delete %s Account"
msgstr "删除"

#: cclib/cc-user-admin.php:301
#, fuzzy
msgid "This action can not be undone."
msgstr "此操作不能倒退"

#: cclib/cc-user-admin.php:307
#, fuzzy, php-format
msgid "Manage IP address for %s"
msgstr "管理文件对象"

#: cclib/cc-user-admin.php:308
msgid "Allow or Deny access to the site."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:314
#, php-format
msgid "(Cannot ban %s IP because it has not been recorded)"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:318
#, php-format
msgid "Change Password for %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:319
#, fuzzy
msgid "Create A New Password For This Account"
msgstr "创建新帐户"

#: cclib/cc-user-admin.php:343
#, php-format
msgid "Files have been deleted for user, %s."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:343
#, php-format
msgid "See %s if you don't believe us."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:350
#, php-format
msgid "Delete Account for user, %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:363
#, php-format
msgid "User account for user, %s, has been deleted."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:390
msgid "New IP Information Saved"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:433
#, fuzzy
msgid "Default User Avatar"
msgstr "默认语言："

#: cclib/cc-user-admin.php:435
msgid "Upload a default avatar for new users"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:452
msgid "Show admin \"Account Management\" form"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:456
msgid "Admin a user IP, profile, etc."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:460
msgid "Set the default user avatar"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.php:175
msgid "Attention: Menus have been corrupted"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.php:320
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: cclib/cc-user.php:321
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: cclib/cc-user.php:339
msgid "Account Management"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.php:350
#, fuzzy, php-format
msgid "Remove %s from my favorites"
msgstr "（从我最喜爱中除去）"

#: cclib/cc-user.php:352
#, fuzzy, php-format
msgid "Add %s to my favorites"
msgstr "添加到我最喜爱中"

#: cclib/cc-user.php:380
msgid "Favorite people"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.php:386
msgid "What I Like"
msgstr "我喜欢什么"

#: cclib/cc-user.php:388
msgid "What I Pound On"
msgstr "我用什么工具"

#: cclib/cc-user.php:390
msgid "What I Look For"
msgstr "我找什么"

#: cclib/cc-util.php:222
msgid "file not found"
msgstr ""

#: cclib/cc-filetagger-admin.inc:59 cclib/cc-filerename-admin.inc:53
#, fuzzy
msgid "Site name"
msgstr "流"

#: cclib/cc-filerename-admin.inc:71
msgid "Replace space with '_'"
msgstr ""

#: ccextras/cc-activity-log.php:87
msgid "Show activity log"
msgstr ""

#: ccextras/cc-activity-log.php:99
msgid "View Activity Log"
msgstr ""

#: ccextras/cc-activity-log.php:105
msgid "Log Cleared"
msgstr ""

#: ccextras/cc-format.php:63
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "评论"

#: ccextras/cc-format.php:94
msgid "Quote:"
msgstr "引用："

#: ccextras/cc-format.php:298
#, fuzzy
msgid "Select text and use the buttons to apply format"
msgstr "选择文字并用 <br />按钮来应用格式"

#: ccextras/cc-format.php:335
msgid "Allow User Text Formatting"
msgstr ""

#: ccextras/cc-format.php:336
msgid "Allow users to format text (bold, italic, etc.)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-format.php:342
msgid "Allow Admin Text Formatting"
msgstr ""

#: ccextras/cc-format.php:343
msgid "Allow admins to format text"
msgstr ""

#: ccextras/cc-howididit.php:47
msgid "How I Did It"
msgstr "我是怎么做的"

#: ccextras/cc-howididit.php:67
msgid "Edit \"How I Did It\""
msgstr ""

#: cclib/cc-language.php:363
msgid "default"
msgstr "默认"

#: cclib/cc-language.php:365
msgid "autodetect"
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:47
msgid "Submit a Remix"
msgstr "提交一个再混音"

#: ccextras/cc-music-submit.php:49
msgid ""
"A remix using samples downloaded from this site. When submitting a remix "
"make sure to properly attribute the artist you sampled to comply with the "
"Attribution part the Creative Commons license. The next screen will have a "
"search function that allows you do just that."
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:55
msgid "Use this form to submit a remix"
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:59
msgid "Submit an A Cappella"
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:61
msgid ""
"Stand alone vocal parts, either spoken word or sung. Mono recording with no "
"effects (reverb, delay, etc.) on them are best because they are the most "
"flexible to work with. Many singers think they sound \"better\" with a lot "
"of effects but it is always better to leave those choices to a producer/"
"remixer to allow them to use their creative skills to the fullest potential."
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:65
msgid "Use this form to submit an a cappella"
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:71
msgid "Submit Samples"
msgstr "提交采样"

#: ccextras/cc-music-submit.php:73
msgid ""
"Samples can be a loop, a one-shot note or drum hit or any other snippet of "
"sound that might be useful to a producer or remixer. You are encouraged to "
"make a collection of samples and upload them together in archive format "
"(ZIP), however sound files are accepted as well. By far the most flexible "
"samples to work with are mono and have no effects for acoustic instruments "
"and minimal effects for synthesized sounds."
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:76
msgid "Use this form to submit samples"
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:83
msgid "Submit a Fully Mixed Track"
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:85
msgid ""
"An original track that is fully mixed is <i>extremely unlikely</i> to be "
"remixed because of the extra work the producer or remixer has to do the "
"extract the parts they actually wish to use. Before uploading your track "
"here, consider uploading to one of several free hosting sites sponsored by "
"Creative Commons such <a href=\"http://archive.org/audio\">Internet Archive</"
"a> or <a href=\"http://ourmedia.org\">Our Media</a> both of which might be "
"more appropriate places to post completely mixed tracks."
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:89
msgid "Use this form to submit a fully mixed track"
msgstr ""

#: ccextras/cc-reviews.php:64
msgid "Write Review"
msgstr ""

#: ccextras/cc-reviews.php:97
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has not left any reviews"
msgstr "还未上传任何再混音"

#: ccextras/cc-reviews.php:106
#, php-format
msgid "%s has left %s%d review.%s"
msgid_plural "%s has left %s%d reviews.%s"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ccextras/cc-reviews.php:114
#, fuzzy
msgid "and has not been reviewed"
msgstr "上传已被删除"

#: ccextras/cc-reviews.php:122
#, fuzzy, php-format
msgid "and has been reviewed %s%d time%s."
msgid_plural "and has been reviewed %s%d times%s."
msgstr[0] "上传已被删除"
msgstr[1] "上传已被删除"

#: ccextras/cc-reviews.php:128
msgid "Reviews"
msgstr ""

#: ccextras/cc-reviews.php:175
#, php-format
msgid "Reviews (%s)"
msgstr "评论"

#: ccextras/cc-nswf.php:72 mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:35
msgid "Not Safe For Work"
msgstr ""

#: ccextras/cc-nswf.php:73
#, php-format
msgid "Mark this upload as %s if it contains questionable language."
msgstr ""

#: ccextras/cc-stats.php:53
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has no remixes and has not been remixed"
msgstr "上传已被删除"

#: ccextras/cc-stats.php:57
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has no remixes and has been remixed %d time."
msgid_plural "%s has no remixes and has been remixed %d times."
msgstr[0] "上传已被删除"
msgstr[1] "上传已被删除"

#: ccextras/cc-stats.php:67
#, php-format
msgid "%s has %d remix and has not been remixed"
msgid_plural "%s has %d remixes and has not been remixed"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ccextras/cc-stats.php:78
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has one remix and has been remixed once"
msgstr "上传已被删除"

#: ccextras/cc-stats.php:82
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has 1 remix and has been remixed %d time."
msgid_plural "%s has 1 remixes and has been remixed %d times."
msgstr[0] "上传已被删除"
msgstr[1] "上传已被删除"

#: ccextras/cc-stats.php:92
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has %d remix and has been remixed 1 time."
msgid_plural "%s has %d remixes and has been remixed 1 time."
msgstr[0] "上传已被删除"
msgstr[1] "上传已被删除"

#: ccextras/cc-stats.php:99
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has %d remixes and has been remixed %d times."
msgstr "上传已被删除"

#: ccextras/cc-stats.php:108
msgid "Stats"
msgstr ""

#: ccextras/cc-stats.php:149 ccextras/cc-stats.php:220
#, fuzzy
msgid "Charts"
msgstr "什么"

#: ccextras/cc-update.php:64
msgid "Updates already installed:"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_1_2h.inc:150
#, fuzzy
msgid "Upgraded remix fields"
msgstr "上传者"

#: ccextras/update_v_1_2h.inc:202
msgid "Ratings info updated"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_1_2k.inc:83
#, fuzzy
msgid "Reviews installed"
msgstr "评论"

#: ccextras/cc-notify.inc:69
msgid "My Notifications"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:82
#, php-format
msgid "%s has been remixed"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:84
#, php-format
msgid "%s uploads something new"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:94
msgid "I've been remixed"
msgstr "我已被再混音"

#: ccextras/cc-notify.inc:96
msgid "I've been reviewed"
msgstr "我已被评论"

#: ccextras/cc-notify.inc:98
msgid "I've been replied to"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:100
msgid "I've been rated"
msgstr "我已被评级"

#: ccextras/cc-notify.inc:152
msgid "Notifications have been updated"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:192 ccextras/cc-notify.inc:220
#: ccextras/cc-notify.inc:319 ccextras/cc-notify.inc:401
msgid "PLEASE DO NOT RESPOND TO THIS EMAIL"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:193
#, php-format
msgid "This is a notification that \"%s\" has just received a rating of %d.00"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:199
msgid "Ratings notification"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:222
#, php-format
msgid "This is a notification that \"%s\" has been reviewed by %s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:229
msgid "Review notification"
msgstr "评论通知"

#: ccextras/cc-notify.inc:318
#, fuzzy
msgid "Topic Reply Notification"
msgstr "评论通知"

#: ccextras/cc-notify.inc:400
#, php-format
msgid "Upload by %s"
msgstr "上传者"

#: ccextras/cc-notify.inc:402
#, php-format
msgid "This is a notification that %s has just uploaded new material to %s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:411
#, fuzzy
msgid "It uses samples from:\n"
msgstr "用采样来自："

#: ccextras/cc-notify.inc:416
#, fuzzy, php-format
msgid "%s by %s"
msgstr "上传者"

#: ccextras/cc-notify.inc:420
#, fuzzy, php-format
msgid "Thank you, %s"
msgstr ""
"\n"
"谢谢,\n"
"%s"

#: ccextras/cc-fileman.inc:42
msgid "Destination directory"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:48
#, fuzzy
msgid "Add file(s)"
msgstr "文件添加到"

#: ccextras/cc-fileman.inc:152
#, php-format
msgid "The file , '%s', already exists."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:173
msgid "There were problems uploading (see below)."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:176
#, fuzzy, php-format
msgid "The files, %s, were uploaded okay."
msgstr "文件未完全上传"

#: ccextras/cc-fileman.inc:211
msgid "Manage files your viewfile directory"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:292
msgid "Can't leave this blank"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:299
msgid "The directory you selected already exists"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:307
msgid "The directory is successfully created."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:311
msgid "There is a problem creating the directory."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:323
msgid "There is no file selected for renaming."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:337
msgid "A file with that name already exists."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:350
#, fuzzy
msgid "That file could not be renamed."
msgstr "此操作不能倒退"

#: ccextras/cc-fileman.inc:362
msgid "No file selected for replacement."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:386
#, fuzzy
msgid "replaced"
msgstr "取代"

#: ccextras/cc-fileman.inc:390
msgid "ERROR"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:390
#, php-format
msgid "Could not replace file, '%s'."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:402
msgid "Please confirm deletion by checking here:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:407
msgid "There is no file selected for deletion."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:419
#, fuzzy, php-format
msgid "The file, %s, is now deleted."
msgstr "文件太大"

#: ccextras/cc-fileman.inc:421
#, php-format
msgid "The file, %s, could not be deleted."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:435
msgid "The directory is empty."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:435
msgid "Use \"Add Files\" to populate."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:453
msgid "Path Root"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:490
#, php-format
msgid "Create directory in %s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:492
#, fuzzy
msgid "Create Directory"
msgstr "浏览比赛"

#: ccextras/cc-fileman.inc:502 mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:41
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ccextras/cc-fileman.inc:505
msgid "(right/control click on the link above to download this file.)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:514
#, fuzzy, php-format
msgid "Rename file, %s, to:"
msgstr "管理文件对象"

#: ccextras/cc-fileman.inc:518
#, php-format
msgid "Replace file, %s, with:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:519 ccextras/cc-fileman.inc:524
msgid "There is NO CONFIRM and NO UNDO!"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:521
#, fuzzy
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: ccextras/cc-fileman.inc:523
#, fuzzy, php-format
msgid "Delete file, %s"
msgstr "删除文件"

#: ccextras/cc-notify.php:129
msgid "Edit My Notifications"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.php:134
#, php-format
msgid "Get Notified About %s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.php:137
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "评论通知"

#: ccextras/cc-notify.php:149
msgid ""
"Display notify options form. Optional parameter is other user to get "
"notified about."
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.php:165
#, fuzzy
msgid "Allow email notifications"
msgstr "评论通知"

#: ccextras/cc-notify.php:166
msgid ""
"Is it ok to allow users get notified on activity on their accounts and "
"others?"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_2_1a.inc:58
#, fuzzy
msgid "Notifications installed"
msgstr "评论通知"

#: ccextras/cc-fileman.php:68
msgid "Web based file manager"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.php:89
#, fuzzy
msgid "Manage files"
msgstr "管理文件"

#: ccextras/cc-fileman.php:91
#, fuzzy, php-format
msgid "Manage files in the directory, %s."
msgstr "管理文件对象"

#: ccextras/cc-forums.php:94
#, php-format
msgid "%s has posted %s%d forum messages%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums.php:98 ccextras/cc-forums.inc:637
msgid "Forum posts"
msgstr "论坛帖子"

#: ccextras/cc-forums-search.inc:62
msgid "Forum Topics"
msgstr "论坛主题"

#: ccextras/cc-forums-search.inc:116
#, fuzzy
msgid "Sorry, no topics match."
msgstr "对不起，无主题相关"

#: ccextras/update_v_3_0c.inc:103
#, fuzzy
msgid "Forums installed"
msgstr "论坛提要"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:40
#, fuzzy
msgid "Forum Name"
msgstr "全名"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:52
msgid "Lower number places forum higher in listing"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:57
#, fuzzy
msgid "Post Access"
msgstr "加工"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:60 ccextras/cc-forums-admin.inc:70
#, fuzzy
msgid "Registered Users"
msgstr "注册"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:61 ccextras/cc-forums-admin.inc:71
#, fuzzy
msgid "Admins Only"
msgstr "管理"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:66
#, fuzzy
msgid "Read Access"
msgstr "限制进入"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:76
#, fuzzy
msgid "Forum Group"
msgstr "论坛主题"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:95
msgid "Forum Group Name"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:102
msgid "A lower number places forum group higher in listing."
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:116
msgid ""
"This action will delete <b>ALL</b> topics ever posted in the forum. There is "
"<b>NO UNDO</b>. Once you delete the forum, <b>ALL</b> messages will be gone "
"forever."
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:120
#, fuzzy, php-format
msgid "Delete Forum, '%s' ?"
msgstr "删除"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:141 ccextras/cc-forums-admin.inc:171
#: ccextras/cc-forums.inc:311
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:143
msgid "Move thread to this fourm"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:173
msgid "Configure forums access, groups, etc."
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:190
msgid "View a forum thread"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:194
msgid "View forums index or specific forum"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:198
#, fuzzy
msgid "Post a new topic"
msgstr "发表新主题"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:202
#, fuzzy
msgid "Display forum topics for user"
msgstr "显示文件名字"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:209
msgid "Various forum feeds"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:213
msgid "Configure forums"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:217
msgid "Displays 'Move Thread' form"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:231
#, php-format
msgid "Move topic: %s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:275
msgid "Change Thread Sticky Flag"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:280
#, php-format
msgid "Sticky status changed for thread. %sGo back to thread%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:297
msgid "Change Thread Open Status"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:302
#, php-format
msgid "Open status changed for thread. %sGo back to thread%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:333
#, php-format
msgid "You must %sadd groups%s before you can add forums"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:355
#, fuzzy
msgid "Edit Forum Properties"
msgstr "编辑属性对象"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:383 ccextras/cc-forums-admin.inc:482
#, fuzzy
msgid "Delete Forum"
msgstr "删除"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:409
msgid "Add Forum Group"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:425
#, fuzzy
msgid "Edit Forum Group Properties"
msgstr "编辑属性对象"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:453
#, fuzzy
msgid "Delete Forum Group"
msgstr "删除主题"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:463
#, php-format
msgid "Group is not empty. %sReturn to forums.%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:478
#, fuzzy
msgid "Add Forum"
msgstr "论坛"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:480
#, fuzzy
msgid "Edit Forum"
msgstr "论坛"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:485
msgid "Add Group"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:487
msgid "Edit Group"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:489
#, fuzzy
msgid "Delete Group"
msgstr "删除主题"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:494
#, fuzzy
msgid "Forum Admin"
msgstr "论坛提要"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:516
#, php-format
msgid "Forum has been permanantly deleted. %sReturn to forums.%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums.inc:241
msgid "Post new topic"
msgstr "发表新主题"

#: ccextras/cc-forums.inc:301
msgid "Topic"
msgstr "话题"

#: ccextras/cc-forums.inc:325
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: ccextras/cc-forums.inc:447
msgid "Post New Topic"
msgstr "发表新主题"

#: ccextras/cc-forums.inc:450
msgid "New Topic Text"
msgstr "新题目文字"

#: ccextras/cc-forums.inc:450
#, fuzzy
msgid "Submit Topic"
msgstr "提交论坛"

#: ccextras/cc-forums.inc:511
msgid "Thread Missing"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums.inc:512
msgid "That topic thread does not exist."
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums.inc:523
#, fuzzy
msgid "You must have admin rights to see this forum."
msgstr "你无浏览此论坛的适当权利"

#: ccextras/cc-forums.inc:525
#, fuzzy
msgid "You must be logged in to see this forum."
msgstr "你无浏览此论坛的适当权利"

#: ccextras/cc-forums.inc:527
#, fuzzy
msgid "You do have proper permissions to see this forum."
msgstr "你无浏览此论坛的适当权利"

#: ccextras/cc-forums.inc:529
msgid "Restricted Access"
msgstr "限制进入"

#: ccextras/cc-forums.inc:541
msgid "Thread is closed to new comments."
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums.inc:546
msgid "Post topic reply"
msgstr "发表主题回复"

#: ccextras/cc-forums.inc:552
msgid "Move thread"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums.inc:554
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ccextras/cc-forums.inc:554
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ccextras/cc-forums.inc:559
msgid "Unstick"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums.inc:559
msgid "Stick"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums.inc:619
#, php-format
msgid "Reply to: \"%s\""
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums.inc:626
#, fuzzy, php-format
msgid "Forum Posts by %s"
msgstr "论坛帖子"

#: ccextras/cc-forums.inc:667
#, php-format
msgid "Feed for topics by %s"
msgstr "主题提要作者"

#: ccextras/cc-forums.inc:679
#, php-format
msgid "Feed for topic: %s"
msgstr "主题提要"

#: ccextras/cc-forums.inc:683
msgid "Forums Feed"
msgstr "论坛提要"

#: ccextras/cc-forums.inc:699
msgid "Contents requires login"
msgstr "内容要求登陆"

#: index.php:100
#, fuzzy
msgid "ccHost installation is not complete."
msgstr "这个装置不支持此特性"

#: index.php:101
msgid "For security reasons, you should rename \"ccadmin\"."
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:28
msgid "by:"
msgstr "作者"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:29
msgid "date:"
msgstr "日期"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:30
msgid "tags:"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:31
msgid "ratings:"
msgstr "评级"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:32
msgid "rate"
msgstr "等级"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:33
msgid "license:"
msgstr "执照"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:34
msgid "This upload might be "
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:36
msgid "Editorial pick..."
msgstr "编辑特选"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:37
msgid "Uses samples from:"
msgstr "用采样来自："

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:38
msgid "More..."
msgstr "更多"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:39
msgid "(no one has sampled this)"
msgstr "（无人采样）"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:40
msgid "Samples are used in:"
msgstr "采样曾被用于"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:42
msgid "length:"
msgstr "长度"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:43
msgid "BPM:"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:44
msgid "IE: Right-click select 'Save Target As'"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:45
msgid "Mac: Control-click select 'Save Link As'"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:46
msgid "Flag this upload for possible violation of terms"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:47
msgid "featuring:"
msgstr "推介"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:48
msgid "last change:"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:49
msgid "Play:"
msgstr ""

#: cc-custom.php:42
#, php-format
msgid "A bad call happened to \"%s\" in a template."
msgstr ""

#: cc-custom.php:249
#, fuzzy
msgid "You've been remixed!"
msgstr "我已被再混音"

#: cc-custom.php:250
msgid "Click here to make them visible!"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Edit 'Submit Files'"
#~ msgstr "提交文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Submit Sources"
#~ msgstr "提交论坛"

#, fuzzy
#~ msgid "Log out, and then register the user."
#~ msgstr "投票只对注册用户开放"

#~ msgid " is currently open and taking submissions."
#~ msgstr "现正开放并接受提交"

#~ msgid "Submissions allowed until: "
#~ msgstr "允许提交直到："

#~ msgid "(Only logged in users can submit entries.)"
#~ msgstr "（只有登陆用户可提交条目）"

#~ msgid " is not taking submissions any more."
#~ msgstr "不再接受提交"

#~ msgid "Submissions stopped after: "
#~ msgstr "提交截止于"

#~ msgid "Voting is open until "
#~ msgstr "投票开放直至"

#~ msgid "Browse Contests"
#~ msgstr "浏览比赛"

#, fuzzy
#~ msgid "This contest does not support online voting"
#~ msgstr "此比赛不设网上投票"

#, fuzzy
#~ msgid "Voting will open after submission period has ended"
#~ msgstr "投票会在提交期结束后开放"

#, fuzzy
#~ msgid "Poll Results"
#~ msgstr "投票结果"

#, fuzzy
#~ msgid "Voting is only open to registered users"
#~ msgstr "投票只对注册用户开放"

#, fuzzy
#~ msgid "Results will be shown here after the voting period is closed"
#~ msgstr "结果会在投票期结束后开放"

#~ msgid "Submit to: '%s'"
#~ msgstr "提交到："

#~ msgid "Your upload has been entered in '%s'"
#~ msgstr "你的上传被送入于"

#~ msgid "This contest entry is only visible to the owner and admins."
#~ msgstr "只有主人和管理员可看此比赛条目"

#, fuzzy
#~ msgid "Display contest entry form"
#~ msgstr "参赛资料"

#, fuzzy
#~ msgid "Display contest source upload form"
#~ msgstr "显示图片上传指图"

#, fuzzy
#~ msgid "Display new contest form"
#~ msgstr "显示文件名字"

#, fuzzy
#~ msgid "Display contest properties form"
#~ msgstr "编辑属性对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Display admin contest forms"
#~ msgstr "显示文件名字"

#~ msgid "Review"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "License"
#~ msgstr "执照"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "NOTE: You can only pick less restrictive license. Once you have done that "
#~ "you can not re-license under a stricter license (on this site). "
#~ msgstr "注意：完成以下操作后你只能挑选较少限制性的执照"

#, fuzzy
#~ msgid "License URL"
#~ msgstr "执照"

#, fuzzy
#~ msgid "License name"
#~ msgstr "执照"

#, fuzzy
#~ msgid "Licenses Updated"
#~ msgstr "执照"

#~ msgid ""
#~ "Type in the characters above. Valid characters are 0-9 and A-F. The zero "
#~ "(0) has a line through it, the D does not."
#~ msgstr ""
#~ "在上面输入字符。正确输入为0-9和A-F字符。零（0）有一斜线穿过，D无斜线。"

#, fuzzy
#~ msgid "Add a sample pool to your site:"
#~ msgstr "采样池项目"

#~ msgid "Done Editing"
#~ msgstr "完成编辑"

#, fuzzy
#~ msgid "Reserved Tags"
#~ msgstr "建议索引"

#~ msgid "Turn System Tags ON"
#~ msgstr "打开系统索引"

#~ msgid "Turn System Tags OFF"
#~ msgstr "关闭系统索引"

#~ msgid "Browse Tags"
#~ msgstr "浏览索引"

#, fuzzy
#~ msgid "Admin Tags"
#~ msgstr "管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Tag Name"
#~ msgstr "姓名"

#, fuzzy
#~ msgid "Sidebar Content"
#~ msgstr "标志内容"

#~ msgid "Display name for file"
#~ msgstr "显示文件名字"

#~ msgid "Comma separated list of terms"
#~ msgstr "用逗号分隔列表项目"

#~ msgid "Popular Tags"
#~ msgstr "流行索引"

#~ msgid "Click on these to automatically add to your upload."
#~ msgstr "点击这些自动加入你的上传"

#~ msgid "This action can not be reversed..."
#~ msgstr "此操作不能倒退"

#, fuzzy
#~ msgid "System Tags"
#~ msgstr "打开系统索引"

#, fuzzy
#~ msgid "Click on these to automatically add them."
#~ msgstr "点击这些自动加入你的上传"

#~ msgid "Security key does not match"
#~ msgstr "安全键不相配"

#~ msgid "Password does not match login name."
#~ msgstr "密码不与登陆名相配"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find that username"
#~ msgstr "无法找到那用户名"

#~ msgid "Full Name"
#~ msgstr "全名"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Your display name for the site (not to be confused with your login name)."
#~ msgstr "你在此网站上显示的名字（不混淆于"

#, fuzzy
#~ msgid "Image file (cannot be bigger than 93x93)"
#~ msgstr "图片文件（不能大于93x93）"

#~ msgid "About You"
#~ msgstr "关于你"

#~ msgid "Home Page URL"
#~ msgstr "主页URL"

#~ msgid "Make sure it starts with http://"
#~ msgstr "确定开始于http://"

#~ msgid "Default Language:"
#~ msgstr "默认语言："

#~ msgid "(e.g. vinyl, guitar, ACID Pro, vocals, beat slicer)"
#~ msgstr "(例如黑胶，吉他，ACID Pro，人声的，拍子器）"

#~ msgid "What I Like:"
#~ msgstr "我喜欢："

#~ msgid "What I'm Looking For:"
#~ msgstr "我在找："

#~ msgid "List attributes of musicians you'd like to hook up with "
#~ msgstr "列出你喜欢挂钩的音乐家的属性"

#~ msgid "Edit Your Settings"
#~ msgstr "编辑你的设置"

#~ msgid "Changes were saved"
#~ msgstr "更改已保存"

#~ msgid "(select tag)"
#~ msgstr "（选择索引）"

#~ msgid "(no tag)"
#~ msgstr "（无索引）"

#, fuzzy
#~ msgid "The system does not know that user."
#~ msgstr "无法找到那用户名"

#, fuzzy
#~ msgid "Uploads by %s"
#~ msgstr "上传者"

#, fuzzy
#~ msgid "User, %s, has been removed from your list of favorites."
#~ msgstr "已从你最喜爱的列表中删去"

#, fuzzy
#~ msgid "User, %s, has been added to your list of favorites."
#~ msgstr "已经被加到你最喜欢的列表中"

#, fuzzy
#~ msgid "Artist name"
#~ msgstr "艺术家"

#, fuzzy
#~ msgid "Artist login name"
#~ msgstr "你的登陆名"

#~ msgid "Your Page"
#~ msgstr "你的页面"

#~ msgid "Edit Your Profile"
#~ msgstr "编辑你的简介"

#~ msgid "Visitors"
#~ msgstr "访问者"

#~ msgid "Artists"
#~ msgstr "艺术家"

#, fuzzy
#~ msgid "Display people page or user profile"
#~ msgstr "显示文件名字"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit user profile"
#~ msgstr "编辑你的简介"

#, fuzzy
#~ msgid "Add/Remove favorite users"
#~ msgstr "（从我最喜爱中除去）"

#, fuzzy
#~ msgid "Import Settings"
#~ msgstr "编辑你的设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Settings have been imported"
#~ msgstr "更改已保存"

#~ msgid "Monthly Archive"
#~ msgstr "每月档案"

# 每分钟拍子速
#~ msgid "BPM"
#~ msgstr "BPM"

#~ msgid "Tempo"
#~ msgstr "拍子"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "来自"

#~ msgid "Your email address (optional)"
#~ msgstr "你的电子邮箱地址（非必填）"

#~ msgid "Subject"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "Flag %s \"%s\""
#~ msgstr "标志"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "Flag Content"
#~ msgstr "标志内容"

#~ msgid "Content has been flagged"
#~ msgstr "内容已被做标志"

#, fuzzy
#~ msgid "Path to file on this server"
#~ msgstr "服务器上文件的路径"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot file a file by that name"
#~ msgstr "不能用那个名字建立文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Import Files"
#~ msgstr "输入文件"

#~ msgid "Import files"
#~ msgstr "输入文件"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Use this form to import files already on your server into this ccHost "
#~ "system. WARNING: This form will <b>MOVE</b> your file from its original "
#~ "location to one specified by this ccHost system."
#~ msgstr ""
#~ "用这个表格把已在你服务器上的文件输入ccHost系统。警告：这个表格会<b>移动</"
#~ "b> 你文件的原始位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Import succeeded. Click %s to see results."
#~ msgstr "上传成功。点击此看结果。"

#~ msgid "Browse 'How I Did It'"
#~ msgstr "浏览“我是怎么做的”"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Upload Name"
#~ msgstr "上传名字"

#~ msgid "Sort by:"
#~ msgstr "归类于"

#, fuzzy
#~ msgid "Changes saved. Click %s to see results"
#~ msgstr "更改已保存。点击此处看结果"

#~ msgid "Tools I Used"
#~ msgstr "我用过的工具"

#, fuzzy
#~ msgid "What software, hardware, and plug-ins did you use?"
#~ msgstr "你用了什么软件，硬件，插件程序等？"

#~ msgid "Samples I Used"
#~ msgstr "我用过的采样"

#~ msgid ""
#~ "Where did you find your samples? What kind of license are they under?"
#~ msgstr "你在哪里找你的采样？它们有什么样的执照？"

#~ msgid "Original Samples"
#~ msgstr "原始采样"

#~ msgid "What material did you create just for this work?"
#~ msgstr "只为这个作品你创造了什么材料？"

#~ msgid "Process"
#~ msgstr "加工"

#~ msgid "How did you put all the pieces together?"
#~ msgstr "你如何把所有部分放在一起的。"

#~ msgid "Other Notes"
#~ msgstr "其它备忘录"

#, fuzzy
#~ msgid "Share your feelings about the experience of creating this work."
#~ msgstr "分享你创作这件作品经历的感受"

#, fuzzy
#~ msgid "Show How I Did It browser"
#~ msgstr "浏览“我是怎么做的”"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit How I Did It Page"
#~ msgstr "我是怎么做的"

#~ msgid "Default Locale Preference:"
#~ msgstr "默认当前设定"

#~ msgid ""
#~ "Select the default locale preference and a default language and the "
#~ "system will try to translate menus, navigation tabs and anything else you "
#~ "might have customized. If the translation system does recognize the terms "
#~ "used, those menu items and navigation tabs will not change."
#~ msgstr ""
#~ "选择本地默认设置和一个默认语言，然后系统会尝试翻译菜单，浏览索引和所有你已"
#~ "指定的项目。如果翻译系统无法辨认用过的词语，那些菜单项目和浏览索引将不会改"
#~ "变。"

#~ msgid ""
#~ "The Locale Preference is a specific folder that contains specific "
#~ "language translations. The default is a folder of the same name. Inside "
#~ "these folders are the specific language translations."
#~ msgstr ""
#~ "“当前默认设定”是一个包含特殊语言翻译的特殊文件夹。默认是一个同样名字的文件"
#~ "夹。这些文件夹里是特殊语言翻译。"

#~ msgid ""
#~ "To create a specific translation, please copy the default folder with a "
#~ "unique name, and then select it as your Default Locale Preference. Then, "
#~ "edit the .po files in specific language folders for customization."
#~ msgstr ""
#~ "创立一个特殊翻译，请复制默认文件夹并起新文件夹名，然后把它选择为你的“默认"
#~ "当前设定”。然后编辑在特别语言文件夹中的 .po 文件来进行用户化。"

#, fuzzy
#~ msgid "Language"
#~ msgstr "默认语言："

#, fuzzy
#~ msgid "Admin email address"
#~ msgstr "你的email地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Users With Uploads"
#~ msgstr "浏览上传"

#~ msgid "Your email address"
#~ msgstr "你的email地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Sorry, only logged in users may send mail to the admins."
#~ msgstr "（只有登陆用户可提交条目）"

#, fuzzy
#~ msgid "Send Mail to %s"
#~ msgstr "文件添加到"

#, fuzzy
#~ msgid "Send Mail to Everybody"
#~ msgstr "文件添加到"

#, fuzzy
#~ msgid "Email"
#~ msgstr "电子邮件"

#, fuzzy
#~ msgid "Sorry, no hot topics yet"
#~ msgstr "对不起，无主题相关"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find that user"
#~ msgstr "无法找到那用户名"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find that upload. It may have been removed by the owner."
#~ msgstr "无法找到这个文件，也许文件已被主人迁移"

#, fuzzy
#~ msgid "Reviews left %s"
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Reviews left for \"%s\""
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find that upload."
#~ msgstr "无法找到那用户名"

#, fuzzy
#~ msgid "You have already reviewed this upload."
#~ msgstr "你已评论过此上传"

#, fuzzy
#~ msgid "Reviews left for %s by %s"
#~ msgstr "主题提要作者"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow users to review uploads"
#~ msgstr "看所有最新上传"

#, fuzzy
#~ msgid "Sorry, no reviews match."
#~ msgstr "对不起，无评论符合"

#, fuzzy
#~ msgid "Display a review form"
#~ msgstr "显示文件名字"

#, fuzzy
#~ msgid "%s has %d remix."
#~ msgid_plural "%s has %d remixes."
#~ msgstr[0] "还未上传任何再混音"
#~ msgstr[1] "还未上传任何再混音"

#, fuzzy
#~ msgid "Add A Rule"
#~ msgstr "文件添加到"

#, fuzzy
#~ msgid "All types"
#~ msgstr "有效文件类型"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow"
#~ msgstr "所有"

#, fuzzy
#~ msgid "then:"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload Throttles"
#~ msgstr "上传的和用户"

#, fuzzy
#~ msgid "This action cannot be reversed..."
#~ msgstr "此操作不能倒退"

#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "回复"

#~ msgid "Posts"
#~ msgstr "帖子"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete branch"
#~ msgstr "删除主题"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot find that topic."
#~ msgstr "无法找到那用户名"

#, fuzzy
#~ msgid "It might have been deleted by the author."
#~ msgstr "无法找到这个文件，也许文件已被主人迁移"

#~ msgid "Deleting Topic"
#~ msgstr "删除主题"

#, fuzzy
#~ msgid "Topic is now locked"
#~ msgstr "上传已被删除"

#, fuzzy
#~ msgid "Topic is now unlocked"
#~ msgstr "上传已被删除"

#, fuzzy
#~ msgid "Display topic reply form"
#~ msgstr "发表主题回复"

#, fuzzy
#~ msgid "Display delete topic form"
#~ msgstr "发表主题回复"

#, fuzzy
#~ msgid "Display a topic thread"
#~ msgstr "显示文件名字"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "国家"

#~ msgid "Contest Entry Info"
#~ msgstr "参赛资料"

#, fuzzy
#~ msgid "Query Results"
#~ msgstr "搜索结果"

#~ msgid "Import succeeded. Click <a href=\"%s\">here</a> to see results."
#~ msgstr "成功输入。点击此处看结果"

#~ msgid "Changes saved. Click <a href=\"%s\">here</a> to see results"
#~ msgstr "更改已保存。点击此处看结果"

#~ msgid "Delete \"%s\" ?"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Changes saved (see <a href=\"%s\">results</a>)"
#~ msgstr "更改已保存"

#~ msgid "Changes saved -- see <a href=\"%s\">'%s' page</a>"
#~ msgstr "更改已保存 -- 看"

#~ msgid "This address will never show on the site but is "
#~ msgstr "此地址将永远不会在这个网站上出现但它是"

#~ msgid "<a href=\"%s\">Search again...</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%s\">再搜索</a>"

#~ msgid "Tags "
#~ msgstr "索引"

#~ msgid "Uploads by "
#~ msgstr "上传者"

#~ msgid "Remixes of "
#~ msgstr "再混音来源"

#~ msgid "Remixed by "
#~ msgstr "再混音者"

#~ msgid "Welcome to ccHost"
#~ msgstr "欢迎来到ccHost"

#~ msgid "Stream Sources"
#~ msgstr "流来源"

#~ msgid "Stream Entries"
#~ msgstr "流条目"

#~ msgid ""
#~ "that you can not re-license under a stricter license (on this site). "
#~ msgstr "你不能挑选更高限制性的执照（在本网站内）"

#~ msgid "(e.g. Producer, singer, drummer)"
#~ msgstr "（例如制作人，歌手，鼓手）"

#~ msgid "BPM (use '-' for range: 90-100)"
#~ msgstr "BPM (范围90-100用'-'）"

#~ msgid ""
#~ "No records match that BPM. Go back to <a href=\"%s\">search again</a>"
#~ msgstr "没有记录与那BPM相配。返回到 <a href=\"%s\">再搜索</a>"

#~ msgid "More >>>"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "the fullest potential."
#~ msgstr "最有潜力"
